{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 오션밸리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 人数を超過する場合、追加料金が発生し、1人当たり22,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 朝食は含まれておらず、客室には無料のWi-Fi、ベッド、タオル、食卓、エアコン、テレビ、冷蔵庫、シャワー設備、キッチン 、IH調理器 、キッチン器具 、調理器具が提供されています。 ただし、アメニティおよび歯磨き粉の歯ブラシは提供されません。 無料駐車が可能で、すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。 客室の割り当てはチェックインの際、ランダムで行われ、基準人数以外の人数は当日現地にて決済してください。 最大人数を超えた場合は入室できず、同伴保護者がいない未成年者は宿泊できません。 すべての客室は禁煙です。 また、客室内での喫煙も絶対禁止されています。 客室内でシーフード、肉類、天ぷら類などの臭い料理を調理することもできません。 チェックアウトの際は、皿洗いや簡単な整理をお願いします。 また、引火性パーティー用品や壁貼り用風船は持ち込みが制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を超過する場合、追加料金が発生し、1人当たり22,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "朝食は含まれておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には無料のWi-Fi、ベッド、タオル、食卓、エアコン、テレビ、冷蔵庫、シャワー設備、キッチン、IH調理器、キッチン器具、調理器具が提供されています。ただし、アメニティおよび歯磨き粉の歯ブラシは提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際、ランダムで行われます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、同伴保護者がいない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。また、客室内での喫煙も絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内でシーフード、肉類、天ぷら類などの臭い料理を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何かお願いがありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、皿洗いや簡単な整理をお願いします。また、引火性パーティー用品や壁貼り用風船は持ち込みが制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 476
    }
}